【肺炎地圖】廣東新冠疫情分佈圖

【肺炎預報】
預測確診：20196
預測湖北：13645
預測死亡：413~424

本港受確診個案影響地點

仆街 深圳灣附近好撚多

一過關都大把

香港武漢肺炎疫情地圖 更仔細

要畀多啲人睇到

尤其仲北上嘅人

似乎有交叉感染
痴埋一齊嗰啲都可能係

推

想問下啲分佈圖根據官方公布還是咩資料嚟做？

再唔封關就爆晒入黎 林奠正仆街

数据来源： 南方都市报《最新！深圳/佛山/珠海/梅州等公布病例逗留小区（场所）》 已更新2月2日最新数据 作者: @thwn, 2020/2/2 下午6:30:23

好似殺到邊境咁

謝謝，我都係俾班藍絲親戚質疑先問

認真密集

係咪大部份都係湖北人

唔知㗎
得位置

深圳灣特多

截至2月3日24時

中國確診：20438
模型預測：20196
明日預測： 23,372
最終預測： 123833

湖北確診：13522
模型預測：13645
明日預測： 16275

中國死亡：425
2.1%預測：424
明日預測： 495
最終預測： 2575